印度學校熱情歡迎習近平

可惜已成往事

紙房子咩

都幾似香港人，19年年頭仲係全世界講緊北上喜茶dup骨

我都係中國人呀hi